［🎥電影］The last of us 電影真人版就上

好想睇
3月3就上

冇人鐘意睇戲?

唔係掛 我以為講狼人

……

係the last of us

原來係打喪屍

打爆d孢子喪尸

牙牙牙

Ok 笑了

祝好運

I will find you